如果我想用一生的時間 去等一個女仔 會唔會好傻

今日我獨自一人坐船過澳門
為求見她一面
當我抱住可以比她一個驚喜之際
她拒絕左同我見面

好多人以為付出越大, 收鑊越多

你之後同佢一齊諗返起就唔會覺得傻

咁你應該好撚短命

諗得太浪漫啦

過一排你對第二條女咪又係咁諗

升中四了，還未試過拍拖，但毒男說：「不緊要，依家努力讀書考好會考，第時有錢你荒（慌）無女？」

結果，毒男克服了一個又一個的考試，升上大學；影畢業相時，發覺好多人都一雙一對，原來大學係撮合情侶既好地方。毒男依然一個，但他說：「不緊要，即將係我踏入社會大展拳腳既時候，亦係我幸福生活既開始！」

毒男努力工作，三年，五年，七年過去了，依然單身。但他終於達成了心願，成為高收入人仕 － 月薪達二萬零五百蚊。

毒男年過三十，開始疑惑：「點解我已經係成功人仕，但仲係無女？」更令他驚訝的是，公司不少女同事都同MK型男拍拖結婚，但那些男人可不是事業型喎，例如，Dorothy既男朋友只係中五畢業既Sales，月薪只有一萬八千蚊，比自己足足少了二千多元！點解？唔係努力讀書成為有錢人就有女既咩？

不知不覺毒男到了中年，身邊已無什麼朋友，自己渡過一個又一個既聖誕節及情人節。

毒男年老了，孤零零一個坐在公園，回想一生：「自己曾得過什麼？女人的身體是怎麼樣的？和女朋友係海邊共渡平安夜既滋味係點架？高登人不是經常留帖話：『後生時唔好浪費時間，第時有錢你荒無女咩！』我照做了，究竟什麼地方出錯？」

有呢種諗法應該仲讀緊中學
大啲你就會放棄呢種念頭

你以為你好愛佢，其實你係浪費緊大家時間。

過兩個月你就會覺得自己咁諗好
樓主中學jj嗎？

我試過飛去英國見個女仔。佢唔見我

過一段時間就無事嫁啦 乖啦

你好cute
你好蠢
你好cute蠢呀

會

我知道自己的付出未必會有收穫
但我還是願意繼續喜歡她

你覺得自己好偉大其實你係煩緊人，又曬緊自己時間
如果你話普通做精神寄托都算

等你老母

睇字都骨痹 當你識到第二條女就會覺得依家既自己好on9

又係呢種傻仔

好撚偉大呀
成個愛情觀比你看透晒啦
返屋企溫書考埋個dse 先啦

好似街邊有個蝗乞, 人地乞錢你係要懶好人咁塞個面包比佢

乞衣都有火啦

首先要多謝連巴你相信我會成功
如果到時我真係聚到她的我一定會請你來飲

如果可以同到她一齊短少少命都無所謂

我鍾意左她4年

係

如果痴痴的等某日 終於可等到一生中最愛

識過個試下

我諗起呢首歌

我都想讀緊中學
如果而比我回到過去讀多次中學
我一定會好好讀書
再好好儲錢
然後可以早d同她講話
不如我養你啦

都過左好多排
第四年喇

我會消失
讓自己一個抑鬱

咁你一定係戇鳩仔
咁大個人仲戀愛大個天

過左4年我都仲係咁
有冇連巴可以摑醒我
話我知呢個只係一個夢

得你覺得自己浪漫人地都唔需要

I know that feel bro

但我呢4年來時不時都會諗起她

我知我蠢我on9
但我控制唔到自己唔去想起她

問世間情是何物
細細個會笑d和尚講呢句嘢
估唔到今日要笑9返自己做d咁的嘢

你以為你痴情，
佢只會覺得你痴漢

我覺得自己一啲都唔偉大 亦可能會有少少煩到人 亦有可能係嘥緊自己時間
但我仍然係想為她等落去

講還講唔好提老母

因為你識唔到第二條女呀
唔好on9啦 4年代表啲乜呀
楊過同小龍女係因為相愛咁等先叫浪漫呀
你連鵰兄都唔係呀 仲話叫人屌醒你
你睇下你早兩個cm講緊乜呀 咩娶到佢請人飲
算數啦柒頭

識都冇動力去識

我認我係傻仔

兵黎炸

我唔覺得自己偉大
亦唔覺得自己係一個愛情專家
我只係一個on9到無論的傻仔
利申 我唔係考dse的

咁睇來我要搵多d錢先

等 寂寞到夜深

等閪咩 有錢即含啦

你問我 為什麼頑固而專一
天下太大 總有人比你更合適
其實我覺得這樣不值 可沒選擇方式
你一出場別人都顯得不過如此

唔會。你慢慢等啦

每次見到有少少好感的女仔
都會不自覺地諗起她
然後嘆一口氣心裡說
都係算吧啦

連巴我可唔可以拜你為師

認真覆你
我都同你差唔多
同個女仔分手後
當初都係諗住等 但係好似無咩用
積極改變自己
而加過左兩年
錢途叫做唔錯
口才音樂咩都有
見到有比佢更靚 更有內在既女 痴埋我度
我就諗返自己當初on 9
不過都要多謝佢比我動力進步
我覺得你唔好得個「等」字
主動改變自己 令自己成為一個吸引既男人
我諗個女仔都會開心
利申：同左前女友食飯 不過已經唔鐘意變左既佢

駁唔到
只知戀愛大過天

左邊心口中箭了

我只係想見她一面
我知道我有的她可能唔需要
她需要的我可能無

我唔要做電車痴漢

你講得啱
相愛先叫浪漫
但就算機會只係得0.001%機率
我都仲係想試下
利申 我唔係識唔到第二個 只係無咁的動力

兵都無得做呀

睇來我下世投胎要投好d

有心人出現了
我都有諗過去改變自己
但我可能無連巴你咁有動力
如果可以的話可唔可以留個tg吹下水

改變自己 成為適合佢既男仔

等係一種負出 證明你愛佢

唔會無用 因為值得 ps 等左1 年半

付出

共勉之
我都有諗過而家改變自己
就算最終真係同唔到她一齊
但都會好感激當初為她而改變

唔好出黎害人啦大佬 咩改變自己做適合佢嘅人姐
你生存意義就係為左迎合依條女？
就當有一日條女同你一齊 到最後散果時你又發癲話我為你改左啲乜乜乜啦
愛係相向 係平等 唔係做下把位呀

所以唔好曬時間 佢好明顯唔想曬你時間先唔見你 你咪成全下人
如果要發生既一早就發生左 洗乜等四年
要等既 都無乜好下場

其實講咩都無用 要你自己肯起身先得
唔知你段感情有幾深

我都有試過好似你咁....

但感情唔係「用情深+努力」就有用

我亦明白如果唔努力過係會後悔一輩子 所以set個期俾自己 set個努力層俾自己就夠

試完啦 你試左4年啦 move on啦
依個世界唔係得佢一個女仔 就算係呀
人地唔接受你呀 你有你自己人生呀 唔係為佢而活呀
真係一齊到之後相處先叫做愛呀 你只係有好感有feel炸
要將自己放係個傷春悲秋嘅位有幾難姐 但咁樣係咪可以一世

你講得好中肯
我亦深知呢個事實
但唔知點解我好似中左降頭咁
停止唔到喜歡她

點解你會覺得等等下人地就會愛你

我set左個期比自己
如果有一日可以有一個女仔比她有更強烈的感覺比我
我希望係我有生之年可以遇到